噚日遮打遊行，見到個單拖，冇帶口罩嘅手足講：我光明正大，怕乜嘢！

噚日遮打集會遊行，我哋等緊準備行上山時，見到個單拖嘅手足行到隔離一齊等。
個手足身形高大健碩，但好似乜都冇帶，著住嘅嗰件藍色tee都濕曬，似係匆匆忙忙趕過嚟。
我個朋友見佢大汗揼細汗，又冇帶口罩，諗住俾張紙巾同口罩佢，
點知佢話：我哋光明正大，怕乜嘢！真正唔見得人嘅係個政府！
之後個手足就一支箭咁行咗上前面。